你地聽日唔係仲返工阿嘛！

- 有義士俾人射爆左隻眼
- 地鐵狂射催淚彈
- 警察假扮示威者
- 前線損失嘅義士成百人
你地聽日唔係仲返工阿嘛！
立即無限期罷工罷市
多人罷就係最好嘅文宣

聽日全面封鐵封路 有狗打狗

試下反宣傳

就算開實彈鎮壓死人
都要返工

立即無限期罷工罷市

全面抗爭

地鐵咁多煙 大家仲搭鐵返工？

仲有心情返工咩

翻 點解唔翻 仲一定要搭地鐵

全面不合作運動 癱瘓香港

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

不返了
要quit

港豬仲係佔大多數

罷工未必得，要工會籌備
唔會個個今晚有睇live
有唔少行業翻星期六日都無時間收風
文宣搞唔切

唔好撚理啲港豬啦
佢係咪都唔會企你嗰邊㗎啦
市面亂嗰陣時佢哋自然返唔到工

點解成日都要工會文宣去籌備
畀晒時間對家去準備
基本上而家每一次拉人
啲街坊都有落去支援 咪一樣係睇live

因為翻重要職位個d唔得閒追live/追post
要靠工會凝聚
罷工心理就係得我同fd罷工點算
如果其他department唔罷工咪gg
要打破呢d心理靠工會

一句到尾 你聽日仲有心情返工？
上網睇LIVE嘅小講都有幾千人啊
幾千人肯行出黎就做到野㗎啦
你啲同事見到你冇返工 佢就會諗放工

你有無翻開工？
自己無翻工workload自然射比同事
同事唔怨已經好好
莫講話去跟住一齊罷

anyway 我自己會請病假去機場

聽日要返去辭職